聽日藍絲活動：8am長沙灣 12pm藍田

來源：facebook

今日大家知咩事啦
聽日唔夠人就咪撚去

要去，拎國旗去撐警

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

8am咁早都未起身
自己小心d

推

source 呢